果迷陳先生想賺個早餐 點知連晚餐都蝕埋

而從事飲食業的陳先生，今年買了兩部黑色版256GB iPhone 8 Plus，一部留給朋友，另一部打算賣出，盼能賺得300元，「夠一餐早餐」

學港女食all day breakfast?